何君堯重要咁串咀，公然恐嚇朱凱迪，本人決定改編九品芝麻官包龍星嘅一個假故事！（故事百分百虛構）

大家好，黎黎黎，今日要講一個何君堯議員慘被十個大隻佬强姦嘅故事。呢個何君堯議員抵死囉，被人除哂衫褲。

話說，何君堯老母個山墳破壞咗之後，何君堯返到屋企，發現有十個大隻佬企係客廳，異口同聲講:「屌你老母何君堯！竟然搵黑社會打市民！」之後其中一個大隻佬拖住何君堯入廁所，拖住佢去有大量泥漿嘅浴缸度打喎，整到何君堯全身泥漿，何君堯成個人好high，大叫:「好爽呀！唔好呀！」果個大隻佬話:「仆你個街！同白衫暴徒握手，重要咁串咀！上環開槍有義士射爆頭呀屌你！」

之後，另一個大隻佬拎住一盤屎，然後餵佢食屎。何君堯食吓，食吓，重食屎食得幾過癡喎。果個大隻佬話:「仆你個街！咁鐘意食屎，VIIV都睇做viuTV！吔屎啦屌你！」

之後，果十個大隻佬除晒何君堯衫褲，輪住强姦何君堯，之後果十個大隻佬著番衫褲，走人。

完

輕鬆時間完結

五大訴求:
「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即實行雙普選」

727，元朗準時去到

0/10

人物故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合？

講到明百分百虛構，你可以咁理解